［月經］生得靚仔係咩感受

我今世做多啲好事下世會唔會變185大J靚仔

樓主冇既感受

應該唔夠有錢仔鬥

生得靚仔然後出post係咩感受

我下世答你

生到勁撚靚仔咪可以做model做韓星

所以我先出post

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

由細到大都俾人暗戀，返學櫃桶會無啦啦好多零食，好多卡。
返工做嘢好舒服。試過俾女同事維護
成日撩你出街之類

好易食到女
但因為窮唔長久

好爽，要女有女，結婚前拍拖無數，去兩次街就扑到野

連登仔乜都可以踩嘅標準答案:
就算XXX，都唔會比得上YYY架啦

連登仔以為自己只係「錢」比不上人
唔反省自己品德 責任感 自信心 談吐 打扮